É o irmão mais jovem de Sheila e tem 10 anos de idade, sendo o membro mais jovem do grupo. é imaturo e muitas vezes inconsequente, expondo a si e ao grupo em perigos devido ao seu ímpeto em querer enfrentar qualquer tipo de perigo.

Leia mais: http://www.mensagenscomamor.com/seriados-filmes-e-novelas/tudo_sobre_caverna_do_dragao.htm#ixzz3Tbnj6PYM